點解我地係「暴徒」啊，因為我地未贏啊！

啱啱同個大陸人傾起，佢一黎就話香港人廢青暴徒，今日旺角會搗亂
我同佢傾左一陣，有講到好多嘢
跟著佢就話 咁班人有無襲警啊？咁咪暴徒囉！
我講左好耐警察過份使用武力佢唔撚會聽，
所以我問佢：孫中山同毛澤東係唔係暴徒啊？

歷史不嬲由勝利嘅人寫嘅！大家一齊撐埋落去，齊上齊落！

今日14:30！旺角見！

我地堅持左咁多日，換黎嘅係咩啊！
林鄭繼續潛水！班高官有無出黎負責過？
班警察打柒我地香港日，但唔使負上責任啊！
今日旺角，星期一罷工！
香港人，繼續齊上齊落得唔得啊！

香港人加油！

五大訴求，缺一不可！

無錯

因為所謂歷史
從來都係聖者為王敗者為寇
史書係當權者叫人寫
其他只可以叫做野史
野史啲人就話唔可信㗎啦

自己寫自己
一定寫到歌舞昇平㗎啦
正如政府警察自己查自己
一定寫到正義凜然㗎啦

啱呀，所以班警察咪咁驚道歉
一道歉，姐係佢地之前做嘅嘢係錯，咁係咪代表會比人清算

勝
打錯咗
我撤回

香港警察服務邊個？

推

有心既話你就會發現一樣好有趣既現象, 就係呢班撚樣咩時候鬧我地[搞事], [暴徒]鬧得最大聲? 就係我地最和平既時侯

相反, 當我地真正主動出手既時候, 班仆街反而會唔出聲, 例如7.14打柒班狗, 魚蛋最開始果一排

無錯，已經唔撚還手都叫暴徒
有時真係好想比佢地睇下咩叫真暴徒
不過香港人條道德底線太高

所以輸係唔至輸10年

今次輸，大家下次仲會唔會/有無機會出黎？
睇下身邊多左幾多監控燈柱？

四個字：成王敗寇

無撚有錯

香港人離勝利仲好遠